高雄市議員黃捷罷免案 #未通過。

有冇韓粉崩潰圖？

香港班奶國民黨channel勁肉酸

18:00 記者會

大巴大巴摑落班弱智韓粉

有冇話幾多比幾多

同意罷免55394︰65258不同意罷免

勁多韓粉

笑能死

癲撚到要J返罷免票多過當年當選票 單議題yes no 選舉拎黎同多議席選舉比

有冇圖？

樓主反韓？

wiki

錄撚？

Good news

韓粉式打飛機 肉撚酸到

「同意票」超過黃捷當選票數 罷捷總部：民意的展現

高雄市議員黃捷罷免案今（6）日登場，投票率達4成2。開票至今約1個半小時，目前「不同意票」遙遙領先同意票。稍早罷捷總部、國民黨高雄市黨部副主委曹桓榮也出面發表聲明，認為雖現階段同意票小幅落後，「但是我相信整個開票結果，一定會比黃捷當初當選的1萬8000多票高出更多，甚至幾倍以上。」曹桓榮說：「我相信這個是民意的展現，我們希望未來不管什麼民意代表，不能辜負民意的託付，更不能不重視民意的心聲。」

咁我又可以J
不罷免>當選票數
代表上任獲得更多民眾支持（雖然唔make sense)

Tg個堆

班傻鳩勁撚癲

屌，小過反對

你話多過反對但過唔到門檻都話

我反愉

負面咁諗

反映藍營未死
今次民進黨係表哂態同埋動員去撐黃捷

都唔係特別大差距
55394 vs 65258

可憐哪

46%票支持罷免

其實韓粉不嬲多

滯台共諜

反而趙少康就真係危險人物啦，一臉奸相

前排靚腳

要諗辦法整死國民黨嗰班支共狗

藍營吹大雞連門檻都過唔到
笑撚死人

反叫？

反對罷免 54% vs 46% 支持罷免

可唔可以告佢哋侮辱台灣國旗比佢哋揸住真係侮辱嚟

中天

門檻都未到

班韓粉已經準備緊罷免3q

其實都冇乜危唔危險
國民黨啲老鬼好清楚自己啲supporters 又低智又低賤
只要掛住個黨名
裡面攪成點邊個上
班人都照投
就算當中有人唔鍾意趙少康呢啲仆街
把口鬧完都係會投

第一張圖中間嗰個好似之前總統大選見過

Btw氣氣氣.gif

不論黃捷有冇畀人罷到，都唔到你香港人干預。

因為根據選罷法第五十六條，政黨及任何人，不得邀請外國人民、大陸地區人民或香港、澳門居民為第四十五條各款之行為。

五十六條全文
有下列情事：
一、於競選或罷免活動期間之每日上午七時前或下午十時後，從事公開競選、助選或罷免活動。但不妨礙居民生活或社會安寧之活動，不在此限。
二、於投票日從事競選、助選或罷免活動。
三、妨害其他政黨或候選人競選活動；妨害其他政黨或其他人從事罷免活動。
四、邀請外國人民、大陸地區人民或香港、澳門居民為第四十五條各款之行為。

牠們不相信人性了

中國人為什麼要用民主方法？打他不就完了？中國人應硬起來，堅決對抗資本主義

廢柴國民黨

因為時代力量分裂，令綠營呢邊唔係全部人出哂黎撐黃捷。

oh yeah

7萬票都吹唔到

輸左比綠營毒L